有冇人HKBN 1000m upload好慢

如題 test過幾次都係得1-2m 平時有40幾m 大埔村屋 搞乜

巴打用緊咩router 同 cat幾線

你用wifi?
係咪個router 唔support 1000mb

我用wdr8500配amp cat6 係呢兩日先係咁

Wdr8500全部1000m wan/lan口

upload去邊先
我UPLOAD去GDRIVE都有40MBMB/s以上